Liisa Aarli sisseantud palwe kirja peale dd. 8. Maerz 1882 sai kostja Jaan Piiri ja annab üllesse et temmal olla söögi rahha saada 1880. aasta eestMikita Nesterow			4. rubla			20. kp		Filip Pawlow			1.  -			20 - 		Nikita Tarakanow			2. -			20. -		Jakow Timofejew			4.			20. -		
mis rahha temma nüüd nõuab ja annab tunnistuseks üllesse Peter Kusnezow.
Mikita Nesterow, Filip Pawlow ja Jakow Timofejew on kohtu ees käinuwad ja kostawad, et nemmad polle millalgi selle naise kaest söönud, ehk temmale wõlgu jänud.
Kassepäh sotska Iwan Petrow annab üllesse, et Nikita Tarakanowit mitte Allatskiwwil ei olla, ja tunnistaja Peter Kusnezow surnud.
Otsus: "se assi jääb süggiseks seisma, kunni kaebatud kes maale tööle on lähnud süggise koddu tullewad.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
 
